消息指警察指揮車已進駐元朗消防局 據報有市民發現有警察掛上first aid字樣識別

why?

不嬲有

bump

未撚見過有狗幫手急救過

有呼吸整到冇呼吸？

push

一定係

根本就係